台北、台中及高雄築人鏈 流亡手足撐港

【本報訊】昨日是8.31太子站事件一周年，台北、台中及高雄昨同一時間有逾400人築起人鏈同寄哀思，當中據報包括流亡台灣的香港抗爭者。參加者亮起手機點點燈光，高舉「光時」黑底黃字標語，場面感人。

有冇人瞓得着。。。。

推

港台友好

推推推

多謝